大刻薄 做足飯鐘冇錢

最低工資時有間野叫大刻薄
香港人唔好咁善忘呀